郭家麒唔該唔好再手指指

幾次都係咁
一有人同佢意見唔啱就指撚住人地
似住自己揸住支咪大大聲就屌鳩人
人地拎鐵馬起鐵馬陣又無啦啦屌鳩人叫人放低
頭先佢帶啲救護入去下面啲人鳩叫
又係記者區上面度指指指
同啲差佬有咩分別
比小小尊重啊唔該